「applied maths」表演用中三概率學，戰勝馬會

每場12隻馬
位置要頭3
姐係每隻馬贏既機會係3/12 ，即25%

即係買4隻，夾埋就有25%x4 = 100% !!
中硬位置

咁我只要買4隻位置賠率過4.0既馬
咪贏硬錢？

=,=

多謝樓主

0.25^4 = 0.00390625

係0.3%

咁玩2場

就100%+100%=200%

啱啱發左

多謝樓主

樓豬係咪中三留班

樓主買返單雙算啦

100%以外嘅係咩概率

技驚四座

假設入P機會係3/12。你買法贏到錢機會係0.77%。
但跑馬唔係1加1等於二.
Place4倍以上馬其實已經好冷

11>2>3

岩岩果場杯賽先出熱門姐
再接再厲！

理論應該係0.74唔係0.77
不過都係嗰句。跑馬唔係1+1=2

其實見樓豬日日亂咁fing錢上幾個post一注都fing走2000
樓豬係咪好有錢

俾你發現左

中三老師學無教我咁買啵
你肯定教你果位唔係大學教授？